阿爺產業又如何，我都罷工

8.5去罷工